冇左雲爺爺 英超再無意義

波都唔洗睇

agger

無得再笑

睇英超再無意義 它不會扭轉wenger的心意